賓特拿上腳鎖 開始50日家中監禁

前阿仙奴前鋒，昔日丹麥隊長賓特拿上年9月因為喺哥本哈根打的士司機，被判罪名成立要坐50日監，不過可以喺屋企服刑，Lord賓星期五就喺ig自拍腳鎖，指自己已經開始服刑，而佢亦都有一篇用丹麥文嘅讖誨，指自己已經反省知錯。

上年9月，賓特拿同女友喺哥本哈根一間夜店外坐的士走，但賓特拿同的士司機因為4.8鎊嘅車資有爭拗，一言不合Lord賓就一拳打爆對方下爬，被人拉同判監後，賓特拿放棄上訴，願意服刑同埋交1,000鎊罰款，而賓特拿就自拍腳鎖，指自己已經開始服刑，唔可以離開屋企範圍。

目前效力挪超班霸洛辛堡的賓特拿只是30歲，不過已未能入選丹麥國家隊，而他亦上載文章指自己已知錯，仲話之後會出書：「我同司機都唔應該咁做，佢亦都冇咗份工，無論如何我都有好多處理方法可以用，唔應該咁樣去攻擊對方，我已經知錯，未來會繼續學習，我亦都會喺呢段時間集結我差不多31年人生嘅故事，無論好壞我都會寫落本書度。」

Nben

放唔到針了

冇得出街放針

屌 單腳咋

個司機利迷黎

卡蘇拿

放自己屋企

乜甘MK
3十幾碎仲學人帶腳鏈

抵啦

佢就威啦

木登！

唔知佢有冇睇過Antman

用針挑一挑就拆到啦

我都諗起Antman

因為4.8鎊嘅車資有爭拗

願意服刑同埋交1,000鎊罰款

屌你老母甘賓尼

#FreeTheLord

又被迫害

點解可以家中監禁？

呢排可以安心搭巴士了

Lord Bendtner

原則問題